我24碎仔仲成日夢遺係咪正常？

一日唔打丁，起身就成褲都係
有無車迷可以答我

@港父

巴打性慾好強

吸毒後失禁

佢c打來

問佢都無用，佢夢遺仲密過我

仲成日添。。。

你上次od完瀨到成褲屎唔提？

小妹下面勁粗

係關唔關我咸濕事？

日頭打多啲丁夜晚就唔會漏野架喇

点哥？

似

小氣？

問姐

平時打多啲飛機就唔會

賓

你流果d叫白帶

原來牙點得24碎

佢不嬲係 佢根本係成個波台最小氣嗰個
所以我寧願得罪愛曼力雙箭頭 父哥 路哥，都唔想得罪賓哥
佢嗰種小氣係無聲無息，扮到唔嬲咁同你挽嬉笑怒罵，陰啲陰啲咁串鳩你，如果上多十幾年波台大家都仲喺度嘅話，賓都唔會放過你。到時明叔ddd嗰啲可能已經一早老人癡呆鞋都唔識著，但賓仲會妹下妹下咁口upup串鳩你，佢勁撚小氣，上面班泥漿摔角手起碼都明刀明槍，但賓個種陰險毒辣真係防不勝防，仲會放你針

唔係牙點，佢一早比我挽到不舉。。。

切左佢